好想結婚，有無連仔幫我埋單

想以後節日有人陪

[url]圖片網址[/url]

牛肺閪

youtube拍條片自介下先

戇鳩鳩等天收啦

tg hugo1991

我認真㗎，有意者可以交流下

我只係希望以後過時過節有人陪下，半夜病咗有人帶我去睇醫生，將來死咗係屋企未至於屍臭先有人知

睇完小鬼有感而發？

特登click入去起底

36歲。

試過半夜天寒地凍發高燒，好無助

係呀

講到咁慘幫推一下

靚女咪有

我都係咁話

tg bigdodo123154 幫到你

TG: pakd4868

可以請工人

唔使灰心, 時候未到遮 ..... 祝中秋節快樂 !!

之前又話唔想結婚而家又要結，好假膠feel

咁撚多人留tg,cls
我又留先
Tg@hugo1991
利申靚仔

雖然唔知發生咩事令到你咁灰

但要相信所有人都能擁想要的人生架

你已經好努力了
只係差個機會炸
機會到你就可以成功架喇
信me啦
穌哥話架

呢啲情況最易俾人咗 祝你好運

咁老就唔好咁多性幻想啦！